印度恐怖分子用中國製手榴彈， 結果沒爆炸救平民一命

October 20, 2017 admin 0 Comment

FacebookWhatsAppLinePlurk分享

印度媒體《印度時報》報導，喀什米爾地區有恐怖分子在警察局搶了手榴彈後，欲引爆生事，結果手榴彈沒有爆炸，無數平民避過一劫。事後發現，原來該手榴彈是中國製造，網民戲稱中國「用假貨挽救生命」。

印度近期頻頻發生恐怖襲擊，手榴彈成了熱門的恐襲武器。早前斯利那加地區發生手榴彈襲擊，造成1死14傷。是次「不爆手榴彈」是恐怖分子於喀什米爾地區的紹皮恩縣警察局搶去，並打算在當地引爆。

網民紛紛戲稱中國「用假貨救人」；也有網民呼籲各國轉用中國製造武器，保證能促進和平；亦有網民認為印度警察局不應要採購中國製造武器。

最和平既發明

有咩值得開心？
你啲阿叉買咁多支那嘢
其他全部係潛在炸彈

> hkjam

淘寶？無寄箱新鮮菠蘿俾你咪算好囉，仲想要真手榴彈呀！

唔開心 明明佢地死有餘辜

唔怪得佢地所謂領土爭議係玩石頭戰啦
兩邊都用中国制武器，倒不如慳番筆budget

得炸彈唔識爆，其他野就難保...

支那樣樣嘢都會爆炸，但炸彈除外

中國製手榴彈平到一蚊美金一個 唔搵佢入貨都幾難啦

求其買啲支那電子嘢咪得

果然係和平可親嘅獅子

笑撚到仆街

大菠蘿3

支那果然係和平既獅子

on9
炸彈梗係買電視機

寶萊活喜劇動作電影咁

過恐怖份子一戙

似fake new多d

下次引爆小米，應該有效率好多

單新聞真架？

AI手榴彈自己識判斷架啦
話爆就爆咩

呢次中國奸商做到野

今屆諾貝爾和平獎係由中國獲得
透過詐騙行為，以其人之道 還治其人之身

今次終於有實證證明

什麼都會爆，只有炸彈不會爆
什麼都是假，只有騙子才是真
支那STYLE

買槍全部變曬古惑的槍

支那武器應該攞諾貝爾和平獎

中國應該除左炸彈 所有野都識爆

Hkj am

咪L傻喇，印度點會買大陸軍火呀，正常警察局點會配備手榴彈呀，咪L 7 喇

請留意標題

買電視咪得囉

你睇下內文喇，恐怖分子係警察局搶手榴彈呀

提咗睇埋內文先喇，唉有啲連登仔水準真係好底

屌你content farm都無人屌

多謝祖國

第一之支持中国

諾貝爾和平獎

呢獲野中國加一分

應爆既唔爆